一人一句，鍾意嘅人對自己講過嘅殘酷說話

我曾經鍾意過你，但已經唔再鍾意你啦

我之前同個ex扑完野之後

諗左一陣，發現自己冇鐘意嘅人

新婚快樂

你啊？算啦

屌呢句係我同佢講笑咁講收佢兵嗰時佢用認真語氣黎答我

我冇對象喎

呢個真心hurt

點解你係都唔肯俾多次機會我？我真係會改㗎喇，我發現我真係唔可以無咗你，求下你！

然後繼續呃我瞞我，無交帶，依家仲打機firm女。

一個人真係愛你會係行動上既改變，而唔係死剩把口。

利申：就散

想識你ok?

係佢話想試下畀人收兵我先咁講

我對你未去到鍾意

1 你唔夠佢靚
2 我老母都唔鍾意你 我地冇將來

我未鐘意你到想做男女朋友

唔想曬精力同你一齊

r we still fd?

同你一齊都唔係經歷左好多咋嘛，我攰啦，我地不如分開啦

我想我地可以繼續做好好嘅朋友

"我唔鍾意你啦"

CLS 勁 hurt

firm女即係咩？

Both

男人永遠做野係放第一

我病到就死想見佢一面時佢講依句
我諗我對佢從來都唔重要

咁事實係唔係？
我都講過 然後我真係一直a0

講你都唔明

我係唔會同你一齊㗎 死咗條心佢啦

我地兄弟黎㗎嘛

你悶唔使同我講㗎喎

無謂再拖住你

LM

：不如你去搵個好過我既人
：我唔想搵個更加好既人
：但我想

如果有得揀 你千其唔好鍾意我

it’s over

No

I said it’s over

巴打有共鳴定點

you are not interesting.

你覺得我送咩俾佢好

佢=我好朋友

我諗我地係朋友嘅關係

多謝你啊 我同佢一齊左了

我晍想結婚住

我同左呀X一齊

利申 拍咗就快十年拖 諗住結婚

一直以黎都比自己最真既一面佢睇
換黎既係一句：
我真係唔知你幾時真 幾時假

*flirt

我唔鍾意你啦 我唔想要一段認真嘅關係

超級感同身受

你好 odd

我寧願佢同我講野，幾難聽都好，等我快啲死咗條心佢，都好過依家無啦啦咩都唔講都唔知想點

唉明明當初係你聊我先既依家我落咗搭啦又唔撚理我

我地做朋友
再了解下先

你顧掂自己先啦(非ex )

「唔夠鐘意你」
「希望你成為一個就算失去都可以生存落去既人」

關你咩事

果陣係鍾意你既，不過而加冇左感覺

「你以為自己係邊個？ 關你咩事 我地只係同學 連朋友都唔係」

我好後悔同你一齊

所以你咪撚再煩我 我亦都唔會再應你 898

我唔應該再搵你 我哋都係唔好再做朋友啦

我都寧願佢直接講 好過遊花園之後 唔再理我

而家既生活好輕鬆 開心過一齊嗰陣

連朋友都唔係
我希望以後大家可以當唔識大家
以後我見到你都會扮唔識你
如果你仲有一絲良心

你幾好仔

1.我發現我無野想同你傾
2.我既耐性已經比你用晒

我：「其實我有啲野想同你講。」
佢：「咁你都係唔好講喇。」
殘酷既溫柔

喺你滿足唔到我嗰陣 我容許咗第二個幫我，所以我覺得我都唔係咁愛你。
利申 散咗 無俾佢屌過

邊個追邊個

「我一直都知你鍾意我，不過我唔確定自己嘅心意先拖住你」
之後先醒覺 屌你老母收9我兵
利申：做咗一年女兵

「其實呢啲說話唔係同你講，係同另外一個人講。」

講呢句說話嘅人係我自己到依加我都好後悔點解自己當時為咗面子而講依啲說話(重點係從來都冇存在過另一個人)，最後斷送一段感情。。

我以家仲想同你一齊嘅原因係你對我屋企人好好，同埋我覺得我搵唔返一個我媽咁中意既女朋友

佢追我

做乜唔比佢屌

拍得一年拖 可能我保守啲啦 我覺得太快
佢都話唔敢咁快搞 大家都未讀完書
唔小心個套穿咗有咗bb無人負責得起
但我都有幫佢嘅

咁只係因為無得扑而飛左你

佢:我唔鍾意你點會同你錫？
我:咁你想見我係咪因為呢啲？
佢:係

佢：你啞咖？

明明就係我開口講比你聽，但你懶懶閒唔理。
到我嬲既時候就係咁逼我講咩事，其實我講既時候你根本就無理過。
到我唔想講既時候，出事既時候你先走黎問候你先黎緊張，會唔會太遲？

哇屌....

果日明明好sweet

A0都覺得痛...

唔記得曬喇

其實你唔洗講對唔住

我連道歉既機會都無

多謝你送禮物俾我 但我追緊既女仔都送左禮物俾我 已經夠

如果你高d就好喇

我地不如算喇

點解我男朋友唔係好似你咁

你同佢鬥快娶我囉！

🤣🤣🤣

傳紙仔年代 同個女同學表白
佢傳張紙仔過黎寫住
我唔鍾意矮仔

利申 180cm 果時未發育